政府凍結許智峰全家戶口只會令到香港快啲走哂啲資

佢老婆 老豆老母 係去旅行咋喎？都唔得？

凍結埋個老婆都算，係人都知成年咗之後liability老豆老母冇份carry？

完全係人治 隨心 當權者想點就點

全球所有擺資產資金喺香港嘅人睇清楚

modern-day 抄家滅族

黑社會式報復

因為美國對港共官員嘅制裁係長臂式

所以又係有樣學樣整返個連坐式許智峰嘆吓

係

佢宣布流亡 好大機會棄保潛逃先凍結 其實有咩問題？

港共一定會有報應架

仲邊敢擺錢係香港
外資一定會將錢調走

實會大把人唔擺錢喺香港

中共式 搞埋屋企人

許智峰要做多一步

流亡英國的前香港眾志主席羅冠聰，遭警方通緝，他昨晚在社交平台回應事件，稱其在海外的倡議工作都是以個人身分進行，沒有政治聯繫，同時宣布與家人斷絕關係，不再往來。

用吓個腦啦

依家香港玩連坐呀？

去旅行都要俾人凍結戶口？

首先問題係所謂嘅罪係未審先判
之後就係點解要連坐家人
玩連坐法憑乜叫自己法治社會/金融中心

禍及家人 禍及身邊人
就係所謂金融中心既做法

你都識講佢啦

咁關佢屋企人咩事
你點證據邊個屋企人同佢有關

之後所有人畀狗咬都會收旅遊證件同凍結戶口？

佢屋企人去旅行咋喎

你知唔知你講緊乜嘢
就算我棄保潛逃咪最多充公保釋金囉
有乜可能凍結我戶口
仲要連埋屋企人？

我真係好質疑擺錢喺香港銀行到底對我哋有冇保障

係

有咩證據佢屋企人同佢棄保潛逃有關先

共匪要錢要到咁撚猴擒
下年走人走資潮好睇了
共匪無非都係要得番個殼嘅臭港啫

走資講左成年啦
財經台仲日日討論支那股

係wor

棄保都應該只係保釋金

銀行戶口無資格充公

父母妻子都叫直屬親戚
唔知兄弟姐妹嗰啲會唔會一齊凍結埋

Push

咁都要有班左膠幫手先得架
舊年勁撚多「禍不及家人」既賤種

洗幾百萬可以移民歐洲抵到爛啦

成咗年父母唔算係

淨係老婆仔女先係

等睇美國制裁

已封鎖會員 - 絲家重地
單機啦柒頭

支那特式

咁佢屋企人衰咩

一人10蚊都夠佢過一世

父母妻子衰咩可以凍結

有錢入無錢出 邊有外資玩

上海仔
反而無穿無欄, 身光頸靚
專車接送, 到酒店嘆14日

抄家cls

係鳩嚟，趕客

美國制裁，只係比返現金佢

起底

原來係戇鳩仔一名

唔係咩，而家任佢揀去任何一個歐洲國家申請政治疪護都得。

佢咁樣亂Q咁凍結資產，外資都怕撚咗佢啦

衰銀行戶口開係香港

識好多人仲係冇離岸

某日報創辦人犯左法出走台灣個條友D親屬有無凍結資產
港共而家係唔係咁無法無天

你講拜登？

合情合理合法

未審都屈人係逃犯啦 佳仔又贏 仲有豪華屋同看門狗撚下

香港攬炒唔係選擇 係結局

要搞你點都搞倒你架啦

唔好咁天真重覺得香港係講規矩，佢最失策係家人一落地唔即轉晒啲錢走

然後陳同佳....

凍埋九族合理？

Ching講得啱
保釋金就係拎嚟俾佢棄保潛逃充公
如果唔係收嚟做乜？
下下都凍結銀行嘅話不如取消保釋金制度

而家銀行戶口係對香港人冇保障，政權唔鐘意就隨時凍結

其實最穩陣係搵啲係香港冇生意嘅

咪臭係！
首先我未被定罪
第二我有交保釋金
咩叫棄保潛逃
就係放棄保釋金潛逃
咁關我銀行戶口嘅錢咩事呢？
又關我屋企人銀行戶口嘅錢咩事呢？
我屋企人有罪？

當然根本而家講乜都冇用
嗱我就愛國愛黨既

我係覺得有啲怪
先不論国安法嘅正當性 呢個法喺支那人眼中都係法嚟

假如有個罪犯 比人通緝用唔到銀行服務 咁佢屋企人用自己嘅銀行戶口做中間人 幫手轉岀轉入嗰啲又啱唔啱

如果基於呢個前提 咁銀行連坐凍埋屋企人戶口應該都冇問題吓嘛
但一嚟佢哋啱啱先「旅行」 未有證據證明佢哋協助緊逃犯
二嚟如果唔係關有冇協助事 而係按血緣親屬咁論定連坐 咁兄弟姊妹呢啲又使唔使凍結？

外資肯走未呀

成家人一齊走好難話斷絕關係
你估講話斷絕就有人信

咁國安法又唔關佢屋企人事wor
幫唔到恐怖分子兜

你一係五毛一係真心on9
佢老婆佢爸爸媽媽個戶口點解要凍結啊？

香港人會慢慢慣 然後覺得好正常

推

許智峯應該買bitcoin

連戶口都凍結，放銀行唔安全了

好撚痴線

凍結佢屋企人冇問題？
屋企人犯左咩事先？

外國銀行

我理解係狗出左通輯令所以凍結許既戶口
但凍埋佢老豆老母一家人根本就係亂鳩咁黎
抄家連座

宜家逼到港共越癲越好
反正錢香港人大把
Wfc
最緊要人冇事

轉crypto保平安

港共直接同你講 我到時想凍邊個都得
錢袋哂 成功回血 港共又贏

共：懷疑有人將資產用作不法用途，包括用作窩藏罪犯的開支，或轉賬予疑犯許氏同伙的離岸戶口，因此凍結當事人戶口。

香港為法治之都，任何違法的人都必須受到法律制裁。香港政府定必將疑犯緝拿歸案……

大家唔係咁天真覺得佢地做唔出？

成班黑警係安全屋陪緊佢打PS5

比人通緝用唔到銀行服務，個ac凍結左
咁佢屋企人又點會轉到個ac啲錢

你識佢 凍埋你得唔得

支持港共派速狗小隊去英國咬許勇

你老母俾狗屌都無問題

仲有佢啲朋友呢？係咪又要凍？

不過許都係on9嫁啦
高調講咁全家走佬

凍結佢合理
凍結埋其屋企人就。。。。
睇下個解釋係咩

另外，斷估唔會咁柒，冇準備會比人凍結掛

民主黨個捐錢ac應該都

HSBC又有份。。。
大家hold cash啦，無謂放錢喺銀行

睇佢介紹應該係純美國公司

而家玩抄家呀

俾我係許生，一早將錢轉去家人度，佢自己算得唔夠長遠

全家走又點
佢屋企人衰咩先

派狝去啦，警犬（社會垃圾）！

香港人要走就快啲走喇

係囉我就係諗緊個理由
如果佢有好兄弟願意為佢兩脇插刀係咪都要凍

你估佢唔知咩？
佢就係叫大家走資

又block多件

遲 D 香港人想走可以一樣咁玩

On9仔
棄保 -> 凍結銀行戶口？
你不如縮返入你老母個閪到先啦

老婆都勉強解得通，老豆老母都封埋先癡線

佢太大聲講出黎
支共咪即刻搞佢全家

衰d講句佢部署太差

凍埋佢屋企人喎？

話你協助潛逃咪得
凍結咗先話慢慢查就得
仲想講道理

上海仔
反而無穿無欄, 身光頸靚
專車接送,
到酒店嘆住過14日

公平公正公開

幫手retweet+留言

佢個人ac封咗，冇人幫到手轉錢喎

邊間銀行

唔係轉個罪犯ac啲錢
睇劇係講 將啲黑錢入落屋企人戶口再洗白之類 或者用屋企人信用卡買嘢咁

真正計係冇
但同通海好多合作

今日笑話：國際金融中心

港共用乜L嘢條例凍結人戶口?

諗多左
舊年話幫狗開學都一大堆左膠賤種吠
你睇下班撚屌今次許勇呢單有冇人敢出聲

外資大撤走!!

有錢佬點會未走

依加唔係1個人被凍結 係全家人都凍結呀

屌你老母白痴仔
用殘體宇算啦 用乜尻日文

Mpf已經係

離岸或成最大贏家

大家過晒啲錢離岸差唔多

有朝一日共產黨無啦啦發神經唔俾你香港人走
睇下當年上海解放之後 共產黨幾撚痴線

妓女比共產黨可信

講咗成年啦

共產黨有名你叫

美國再惡啲可以搞9埋滙豐添
結論就係你唔會夠美國玩
好多港共官員屋企人都喺英美
有哂護照

屌你老母，共狗用日本名？

即刻要講清楚比國際知

港共係可以將未定罪，同控罪無關嘅家人，連坐法咁凍資

等睇大貓行錯哩一步會招咩後果

如果真係大貓 我立即搬走曬啲錢

估銀行，

好大機會係HSBC?

香港人仲繼續返工搵錢做乜

所以依家係唔怕你地走, 仲想你地走添
不過留 MPF, 再遲下仲有咩搞就唔知啦

Cls

HSBC 係醒嘅就叫 HSBC UK個邊回番水算
你幫支那搞連坐法，China Joe上台唔搞英國都實有政客搞鳩你

一申請 5+1，就用香港資產黎要脅
港共絕對做得出
求其話你洗黑錢已經可以凍結戶口

MPF都唔畀攞，港共有乜嘢做唔出？

制裁都唔會影響屋企人

屌你老母臭閪，依家係講緊一個人嘅積蓄無端端俾人凍結啊
家人乜都冇做過無端端俾人凍結資產乜鳩呀嗰啲錢由頭到尾都唔係垃圾政府架

人地咪講咗係 lor

比支那01爆出嚟
幾時有高調自爆

啲唔信中共又有百幾二百萬係銀行嘅親戚之前都開曬離岸戶口，而家一出糧都轉啲錢走
自己兩老都過左英國，等佢地搞到戶口我都擺啲錢係佢地度

咁搞法踢過保嘅分分鐘遲下都無得出境

加速攬炒外資成功

美國可以出手再重D

其實唔會

要走一早走曬

依家咁多大陸股返香港上市 只會令華爾街人換港紙買港股

留錢不留人

正如早幾日先有個黑社會在鏡頭面前話

我就係要搞你，仲要搞埋你條女

邊個再話要拎MPF就喺危害玻璃安全

"the world is watching"
抗爭者一方坐既坐，死既死
五眼都未有到肉既制裁

港共要狹許勇回港呀！
許勇俾人狹爆春袋，唔回港就無幾球，回港就坐十幾轆，點揀？！

係時候轉走一部分錢

等睇外國會做d咩

普通香港人都應該調錢去離岸啦
許智勇當時就係無乜諗過會咁
而家幾百萬身家畀人凍結哂

佢根本就好低調係01爆出嚟，01知嘅即係港共一早知同預咗點搞你

完全冇legal ground 搞家人

唔好重複保護傘事件，十蚊無問題，要高人諗辦法。

每一單野都有佢影響
freeze戶口的確唔係第一次
但就係第一次玩連坐法
果時唔驚唔代表邢家唔驚

將來玩下手藍都可能有事, 有屋企人係黃被咬都freeze埋你d錢

十二月中國務院會有報告，到時睇下大貓會唔會被制裁

港共實捉住佢宣布全家流亡黎做理由

俾人炒過id果啲真係要轉走哂啲錢，遲早到你地。

仲未走資係咩心態

Coco哥人都走埋

今次咁樣抄家
班有錢佬真係自求多福

係要連埋屋企人既都要

有國安跟蹤係常識啦，冇得避

許智峯個人戶口 洗黑錢之類拎上大檯講都掂唔到車邊

全家都抄家呢個真係世界第一 老屈作料砌你生豬做同黨 洗黑錢集團先

全家流亡就要抄家港共世界第一

部份連登仔: 移民既係港豬

其實唔使質疑
係證實咗冇

走啦仲等

傻仔
要搞你你話斷絕關係都無撚用啦

錢要走得先過人

美國應該考慮制裁個兩間銀行

唔係咩叫極權法。。。 唔走嘅韭菜 後果自負

轉bitcoin 最實際

暗示大家仲唔搬錢走
就會比人用回血劍

連國安法控罪都未正式落charge

姐係同外資講
我可以凍左你舊錢先 之後先再告你

咁仲洗玩?

人哋今次已經壓晒成間公司落去中国市場㗎啦

推，國安法？

其實有離岸戶口既人就知

要走錢其實禁幾個制就完成

都唔明佢大人物都唔開定

同埋大家都要開定 有咩事即走資

仲未將自己d錢離岸嘅
唔該快d啦
講咗一兩年啦

方法請參考財經台離岸戶口post

加速加速

輸馬輸傻左？

政府曲線叫人攞錢出黎同走資

[重要] 課金支持國際戰線 唔好再傻豬豬用自己張卡同網上銀行戶口過數

因為有通緝令 所以可以凍結資產

大家千祈唔好又恐慌性去排隊撳錢呀

執佢老豆老母？

你個九族都唔包外父外母
而家港共勁過古代

你都識講係佢流亡啦，咁關佢屋企人咩事？ 又要凍結埋佢地戶口？

全家通緝係咩罪名

講咁多無用！香港人呢家有乜可以做 有乜可以反抗！

抄家

祝福你逢賭必輸

Ching突破盲腸

依家仲要ga咩

Ok是但啦，咪屈你使黑錢lol

有一班黑社會，贊助咗一套講伸張正義嘅劇集

得罪共產黨

唔凍由得你走咁on 9?

走資未呀屌你老母

其實講咗成年，佢仲要係高危人物
咁都唔開冇人幫到佢

建議師兄用下腦先發言

通緝令都唔可以凍結資產，除非犯咗同洗黑錢有關嘅罪
仲有佢冚家都有通緝令

共產黨：肯返香港咪幫你解凍

再惡啲先再討論啦
結論就係滙豐根本覺得你美國唔會玩咁大
反而聽曬支共港共支笛音速凍結許智峯戶口（假設許智峯啲錢喺滙豐，which is very possible)

有冇法律撚解釋下點解政府/銀行有權咁做？
幾時制裁埋HSBC同中銀

港共真係弱智

又係呢d波台垃圾

佢夠膽就開 patron， 即刻懲罰佢

大把人買緊樓 驚閪咩

許智勇 俾方法我地課金俾你
我地香港人俾返兩倍你都無所謂

屌，我又宣佈流亡，咁藍絲親戚係咪又俾人凍結戶口

連坐埋父母先大煲
遲下唔知會唔會可以凍埋親戚
啲有錢佬實好驚
佢地都好興轉俾親戚

林鄭你老公同兩個仔啲戶口都冇事啦
使唔使玩咁大搞人全家

即係任何人都可以被凍結，好撚離譜

絕世好橋

今次之後 應該好多人 真係會走
藍果班走得仲快過黃

凍許智峰一個都好離譜
凍哂全家 無理咁誅九族

話凍就凍 真係on撚9
等睇City bank 塞爆

真 仲要一齊走

藍絲最驚

人地擺明打茅波
仲喺度「禍不及家人」

提醒香港人要轉錢走。

呢種坐連法最可惡，他日我親戚移民，黑警隨時攪埋得戶口

得啦得啦 香港變大陸都冇問題呀

exact7ly

真

憑乜?

一定係憑基本法腐乳
同 黨嘅英明領導

香港嘅"代表"教落:
無黨，香港只會係破落魚村咋，邊會係法治和金融中心

果班人好似唔記得咗香港開埠果時，連共產黨都未出現

佢阿爸阿媽老婆都係去英國旅行都唔得？
仲衰過中國

凍結左 無錢買機票返黎

集體走人

最怕政府你做得唔夠肉酸

on9仔
早日俾中共充公曬所有錢
不過睇你都冇咩

唔識就收嗲

單機啦屌你老母死五毛

佢屋企人呢

抄家回血劍

真係cls 馬上搬錢走

佢父母有犯案??

廣傳

獨裁都仲未夠要返番去封建社會

搵郭富城賣廣告都無用啦

HSBC尚玉

叫「HSBC韮菜」算啦

原來話凍就凍，香港資產好危險

仲要唔係個人，玩連坐

加到極速

係咪要佢地餓死喺屋企？

幾百萬黎講依下加速幾抵

許勇開句聲，離岸戶口眾籌容乜易有返幾百萬

777同班克驚畀美國制裁搞到冇晒銀行戶口, 於是有樣學樣咁學美國D招數去凍結異見人仕及家人嘅金融資產

結果係全香港黃絲覺醒擺錢係香港原來可以隨時變0, 一舖清袋, 仲唔嗱嗱聲賣資產換美元英鎊走資海外保身家, 上年財經台大把巴打叫人換美元走資, 唔知有幾多連登仔跟機呢?

而家外資見港共離9咁嚟, 仲邊有外資肯放錢係香港, 777又玩加速攬炒

美國制裁港共，港共好嬲好嬲拎香港人出氣

仲未搞離岸的人，唔好同我講黃

星期一花旗又排長龍了

郁下就凍結
一唔聽話 成間銀行執左你都得

國際金融中心 不了

1. 律政屍/黑警如果知道許智勇斷斷續續轉移6-7成資產係離岸戶口咁應該保釋唔到
2. 如果飛左去外國幾日有大量資金轉移, 咁銀行都會暫停個指示, 再通知黑警, 最後都係凍結
3. 如果你轉細數目可能救到多啲錢, 但長遠生活黎講分別唔大

請幫手retweet+留言

我地走資可以影響全球 又贏啦

全球撤資

土匪政權

美國國務院院咁廢，制裁得個人。我地政府就唔同，成家咁凍結，學下野喇

人地覺得佢国強大了
可以用14億人同錢填補
不過計漏左外國制裁唔撚比你再用美元結算既話
你有14億都無撚用

cls佢屋企人犯咩法 做乜要封埋
幾梳既親戚先唔洗死

星期一真香港人會唔會爭住去銀行？

左膠： 黑警禍不及家人 -0-0

月餅罐仲安全

-0-0

文革2.0
除去香港人文化
除去香港人資產

唔會 晨早轉走曬

希望有人幫到佢地
好唔想見到佢迫中共咁迫返黎
咁樣返黎就完啦
一定唔會放過佢

開Firstrade 真離岸同買美股零佣
美國證券投資人保護組織(SIPC) 提供的上限為$500,000 的基本保險，其中現金保險以$250,000 為上限

其實喺機場就應該用網上銀行轉走啲錢

見依個po 推介 firstrade 同 dukascopy 有冇ching 用過邊個好啲
仲嫌開離岸戶口麻煩？過兩日中共抄你家。

又加速

講真星火被封開始，已經叫緊人開離岸戶口，到而家都未開，啲錢仲留係香港真係幫唔到你

FT買股

好可怕香港地朋友同同事有時仲親密。。。咁全部凍結埋都得

港共永遠唔care輸民意

走咗出去先再諗啦用途依啲嘢就

的確係 why not both

我都好想知銀行用咩理由去凍結戶口

假設佢比左個理由
喺凍結戶口呢個行動上
的確係可以凍結同上同下既關係
嚴格啲連外父外母/ 老爺奶奶都可以

但大前提係, 呢幾間濕鳩銀行用咩理由

五個被凍結戶口會唔會都係獅子銀行？？

一個國安法國家安全已經得

長遠黎講，反抗暴政既都會被凍結戶口同充公，有得走一定要轉走d錢

連坐加抄家 你老母簡直為所欲為

見到依單新聞

一定要開離岸戶口加非中資銀行

全部人都要

依個政府痴撚咗線

問心 仲有邊撚個睇完依單野 仲夠撚膽放錢係香港

你老母話抄家就抄 仲要抄埋屋企人 痴撚線

支那最撚叻既手段

港共狗反黑課邏輯： ”check 到佢銀行好多大額出出入入transaction , 疑似洗黑錢， 凍得！

美國都係唔俾係提供服務俾被制裁對象啫
佢可以拎得番啲錢出嚟
而家共匪惡撚到連你筆錢食埋不特止
仲要連坐屋企人老豆老母老婆細路全家冚家剷

呢啲咁惡毒嘅左膠登真係要學下喇

走哂啦第時指住d on9黎笑

連坐法 你老母

香港叫自己做金融中心？笑撚死人

仔女係黃，但係自己係藍嘅老豆老母仲唔驚到腳震？

仆佢個街 一野返返古代

連坐法 痴鳩線

香港以前就係和平穩定先擺舊錢入嚟
依家狗屎垃圾中共玩串個party，香港只會由東方之珠變成金融廢墟

即刻send比佢地

仆佢個街 唔撚想再擺錢係香港銀行

抄家連坐 食撚咗屎呀香港

聽日atm都可能排晒長龍

估唔到做得出, 時代倒退又小學雞記仇

抄家好呀 抄撚埋你班死廢老藍屍

港共幫你攬炒

走資是常識吧

離岸幫到你

唔好講咩政治立場（我政治中立既）
我相信外國都會咁樣涷結通緝犯既銀行帳號。。 唔係亂涷結。

搬走咗去外國嘅錢先係屬於自己嘅錢

佢屋企人都搞埋wor醒目

過咗2019件年仲可以政治中立好撚野

真係屌佢老味

中立撚我屌你老母

港府真係好小器

偽中立一定話自己係中立

都唔係淨係針對反抗暴政嘅人咁簡單啦

望下維族人都知咩事
乜柒都無做過
因為你係維族人就要入集中營坐監坐咗幾年
勞改勞教乜乜柒柒

只係無人想提起呢個咁撚不人道嘅現實

將來因為你識講廣東話 又或者喺香港出世
就已經係次等公民 俾支那人騎撚住
呢樣嘢完全有可能發生

未立國安法之前
你睇下果啲傾斜新移民政策
然後而家點樣針對香港後生仔
就知道土生土長香港人實唔會好過

連座? 痴撚線

許智峯屋企人:你肯解凍我咪肯返香港

仲向香港買樓?

咁來緊英國制裁林鄭
係咪都凍結佢全家，老公同個仔係英國全部資產？

美國政府同港共差幾皮啦，
美國制裁最多唔俾你提供服務，
唔會拎你啲錢，
可能個銀行經理仲要同林奠say 晒sorry

依家佢一野凍結晒你銀行成副身家，
完全唔同程度

香港政府黑社會爛仔格

聽日叫親戚唔好放咁多錢落銀行了
原來香港銀行會隨便凍結人戶口

起個底
block

睇路啊外國資金, 等陣唔駛用國安法都凍撚哂你D資產收歸國有

旅行違反國安法

快啲RT同人講走資啦

仲講法理？訓左幾耐

我屌你老母冚家剷全家中風不得好死中立撚

又係HK bank

匯豐會否俾制裁？

想笑鳩你報應撚
睇埋名先知你曲

終共

究竟一個人無知到咩地步先至會對政治「中立」
而家係2020年呀，唔係2008

政治中立撚咁你解釋下連坐法
點解會凍結哂佢全家
成件事根本就係政治操作
佢父母有企圖或意圖犯法？
到時你要去銀行㩒機攞錢超過一千就唔被批准唔好問點解啦
On9中立撚
睇唔到見唔到我唔知

真係要有大公司撤先有影響力
迴響先夠大

就算中立撚都唔會覺得合理啦
根本人治

加速師

呢方面的確有改善既地方。
但涷結佢本人銀行就絕對正常吧， 通緝犯

佢老婆 佢父母冇犯法都被凍結戶口 痴撚線

比著我有錢都即走

靠誠哥

冇錢點開離岸

今次呢單野之後
我諗不論黃藍 都好多人會鋪路走資
甚至攞出來放係屋企 都好過存入銀行

可以完全無保障
話停就停許智鋒全家戶口

今日搞得許智鋒 聽日可以搞第二個

有啲冇最低結餘

講自己中立嘅就係藍屍是常識吧

出面收左氣
返屋企打老婆

撳錯負皮

例如？

講真真係驚架

邊間銀行關唔關事??

離岸先冇事

first trade
dukascopy

等我都勸我藍絲老豆開個離岸戶口走資先 我有咩冬瓜豆腐都可能凍結佢成世積蓄

一句協助潛逃 請佢返去48啦

垃圾特衰 玩到咁 仲有外貟敢入嚟?

講咗成年要開離岸ac, 仲有咁多人未開
推薦開埋花旗ac，你轉錢去離岸ac時會慳好多手續費

無法無天

仲信報應好人先死得早

你班連登仔 撚有錢咩
含喇

柒閪又做第一
準備將香港變pre ww3 戰場

我懷疑係用洗黑錢既法例屈9許勇，所以牽連到家人

有 compliance 都要銀行合作先得架

Citibank 都無用啦
香港分行咪又係要屈服喺国安淫威之下
一定要離岸戶口先安全

英國可以對匯豐罰款啲錢畀返佢

諗住開firstrade

籃屍走得最快

同意，走緊

可以考慮dukascopy，香港id同香港地址都開到

其實不如搵香港人， 喺外國起香港人既銀行幫手轉晒香港D錢走啦!! 唔駛受制於港共，支共，起碼唔會冇啦啦跪左先。

而且仲有好多用途。

其實支共港共依家要打壓你仲洗理由咩？
理得你係去旅行定係去流亡
獨裁政權就係咁架啦

早一年就應該轉哂啦仲而家落地先轉..

其實你連個凍字都打錯就收皮啦

中乜撚野立，撐極權就撐極權啦

就算開唔到離岸
宜家唔敢放錢係銀行

星期一香港銀行場面壯觀囉 嗱我無用啲咩字眼呀吓

星期日晚去銀行門口排定隊啦 仲等出年

大家立即開離岸啲錢走左先最重要，個人走唔走幾時走可以再諗

實行起嚟唔只咁少，我記得仲會殺埋師徒關係，同埋最相熟嗰浸朋友

我係持平。我認呢件事有做得唔好既地方

都係果句：再唔撤資走路，遲早連渣都冇

molamola

究竟許智峯被黑經屈咗咩罪？

持平? 做決定果個又唔係你, 你憑乜野「持平」?

但涷結佢本人銀行就絕對正常吧

呢家全家都凍結哂, 你都係過主啦
打凍出涷 就只會係拚音先會出現
而你用個「嘅」又要用返平時偷懶用果個「既」

你扮野都扮好少少啦

而家中文堂？ 我咪就話涷結佢本人銀行正常。。 至於涷結埋佢屋企人銀行呢件事 我覺得有改善既地方 例如最好講講原因點解，比公眾睇下合唔合理。

其實我想知佢用咩理據凍結佢屋企人戶口
要追討返可以點做

點呀你瞓咗幾撚耐呀
獨裁政權要凍結埋佢屋企人啲錢需要原因既咩？
「做得唔好既地方」得啖笑

仲話自己持平
面對極權根本無持平無中立俾你揀
你只有撐或者反

有党安法，唔怕

中咩文堂姐? 呢家講你d字點出黎姐, 你可以反對我講既野架
不過你都唔會就住你用既字講得D咩架啦
你下次小心D唔好穿煲啦

至於你講乜野

我就唔多講啦, 呢家個正苦點做野, 為邊個做野, 會唔會向市民交代
呢年幾都睇唔到既話

你唔係有意講呢D野 就係一個不問世事既人
我希望你唔係三毛PR呢D生滋狗啦

on撚9架條友
極權政府做野要理由既咩？

今時今日係香港仲有道理講？

不過咁，其實佢簡單用條罪話懷疑戶口既錢同犯罪活動有關，銀行就已經要凍結
至於佢屋企人，同上

如果黑警話「呢個人流亡／潛逃，所以佢全家既戶口都要凍結」，咁呢個銀行就未必做

你起起佢底

我都係希望佢唔係果D斷六親斷五根願意為些少錢放棄自尊良知同普世價值比人洗腦變得意志力同智商低下輕易受人操控既三毛PR呢類生滋狗都唔鐘意既打手姐

我一早睇左架啦, 都重忍到講得幾句 , 係咪好好人屎

勁仆街

香港其實有邊條例寫明凡親有人比狗咬而落鑊，佢家屬一律唔比離開香港？

遲早法庭判左無罪都好都唔比離開香港，一副“你無罪只係好彩，唔代表你真係無辜”呢種仆落地都要拿返榨沙既模樣

轉晒啲錢走你估重會唔會俾佢上機

點會沒中立？ 我兩邊也會話，正如之前中午禁堂食 我都覺得政府應該諗多d唔同持分者。

諗多左

屌你老味, 持你老豆, 我之前果2個回覆我都客客氣氣
你一講中午禁堂食, 我真係扯撚哂火
果次決定根本就無諗過最受影響果堆人
諗多D唔同既持分者? 最大果PART都無諗過, 我諗你老母咩

你再提果次, 我連你呀麻條屍都挖出黎姦都洩唔到呢份怒氣
屌你老母

凍字咁撚簡單都打錯都算，佢堅稱自己中立先痴線
面對打壓人民自由既極權，中立姐係容許呢啲事繼續發生，你會唔會對住二戰納粹德國同日本皇軍既暴行話自己係中立吖？
仲有話就話許智峰係通輯犯，事實就係一個政治犯，凍結資產你話對一個通輯犯，ok，但佢屋企人都freeze埋都仲可以話只係有改善既地方例如俾個理由公眾判斷2020年啦大佬，呢啲野支那一直都做緊，只係以往大家一直以為呢啲事只會發生係支那唔會發生係香港咋

你的確好人屎
平時係連登對住啲黃膠已經燥底，點知2020年12月都仲會有中立撚

政府做野唔洗同你交代吖嘛
咁仲點會有中立呀
你當自己係英國定美國呀
呢度係極權支那香港呀支那人

斷絕左咪一樣話你使黑錢，凍結左先。
而家港共有咩做唔出。

一年咁長時間轉十次都唔叫多 la
你一次轉幾百萬搏比佢拉咩

無保障，快啲拎走啲錢

果然係毅進

快d同藍絲講無問題 香港仲係好安全
俾我地走先

許智峰係外國應該做眾籌. 一人 $500 一萬個人都 $5,000,000 夠吊住條命三年. 另外公開所有銀行被凍結既資料等香港人清楚.

唔好理果個偽中立定pr
講左咁耐都講唔出 凍人地家人資產係合理
藍絲都唔會話對 只會偷偷地走資

一年時間 轉百萬無問題 （股票戶口）

咁快推返上來

今朝早牙峰單野全部洗走曬

黃屍垃圾都幾識自欺欺人

有拜登
港共果然為所欲為

佢老婆的父母，唔知會好淆？

一次又一次以更差更有破壞性嘅方法去解決之前嘅問題，死蠢冇藥救！

係，今朝真係專登洗走晒牙峰啲嘢

依家乜都係國安法大曬嫁啦，幾乎冇人可以完全解釋成條法例，依家佢話係乜就乜，真係惡撚哂

真．抄家

着草都咁高調唔搞你搞邊個？

搬錢走

俾啲尊重 人哋叫許智峯

今日先講？
上年手足叫一齊轉外幣果陣做緊乜？

一大班黃絲垃圾淨係識問人有乜高見
要行動就嫌煩、又怕蝕底
貼下文宣食黃店當抗爭
日日發夢有人救

搞到有今日都係自己一手造成

真係唔係講笑 人唔走 啲錢都要離岸 firstrade 又好 外資銀行又好 點知佢幾時收割平民 保障番自己先 留一成生活費算數

有智力測試唔好咩

on撚柒9
柒婆屋企人有咩事？

正
以後有富商犯法就凍結全公司+親友資產

又回血

习總個囡重係美帝？

12個鍾頭前我留言果時未有料出黎，後尾先出左HSBC, 恆生同中銀呢3間個名

但都估到係呢類銀行

舊前已經好多巴打講要轉錢走資

呢句真

block 咗好耐

做咗成年

Move!!!

好彩已經搬左一半資產
而家下決心搬走晒再移民
英國果邊太空人都受就係差好遠

你老母俾狗屌緊呀
快d加入啦

美國長臂式對付敵人 中國連左法蝦自己國民

有報應洗撚法律咩
你做左壞事個天會收你架嘛。

仲信報應都戇撚鳩

洒呀

有證據證明佢老婆仔女走佬？

法庭都末出聲，甚麼人和機構凍結許志勇和他家人財產，是否現在行連坐法，倒不如清楚說明，一旦西方國家和中共有外交衝突，是否可以以相同守法充公西方國家資產……

國安法

你錯了
佢老婆仔女無犯法 走佬都唔應該凍帳號

其實好睇你個人放唔放心將筆錢交畀香港啲銀行姐 我就無既

走咗成年

而家英國同香港取消左司法互助同引渡，就算真係洗黑錢，詐騙，咁係咪將d錢搬走左，係外國一樣無你符，戶口都無受影響？講真之前眾籌過，捐過錢都驚奶野

5毛 block

你話正常，外國人咪唔覺係囉
判斷既係外國人

覺得有問題咪返香港sue 個政府囉

完美演繹人治方式

得啦
藍屍智障
單機啦

港共已經柒咗
點睇？

有幾智障先講得出 係 去旅行
你又贏喇黃屍垃圾，巧聰明呀，叻叻豬

仲睇乜？
鐵證如山
支那會亂凍結人呢個事實已經過咗theory階段

你估呢度中國，任你點玩？on9五毛

不過估唔到匯豐係英資，都會咁做

而家他家人拎到錢走啦， 證明政府有聽民意

歸咗支國邊

各區銀行開始多人

唔止要攞曬銀行啲錢仲要賣曬啲股票賣埋樓

你估個個都整到咩

其實銀行本身自己問題嚟，個政府施壓就可以凍結人地戶口？？

冇最低結餘
特衰都整到

支那人唔信銀行狂買金係有道理

Citibank 表示好忙。